唔好同因航割蓆呀

因航擺明比人鏈撚住條頸 因航幫左我地咁多喎 你地睇清楚啦
港航中資公司黎架 點解佢地有份話響應罷工都冇事 依家你地反而走去同因航割蓆？

TRUE

絕對唔會忘記太古點對我地
我一定唔會割蓆

推

因航焗住要公事公辦 我唔知個員工自爆係自己on9定佢做犧牲果個 總之千祈唔好割蓆

唔撚割呀，全力支持國泰

香港人只要記住一樣野

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

因航比支那搞
我地就要撐 就算佢跪我地都要撐

如果佢唔係有影響力 點會搞佢
我地自己友都唔撐佢就食得屎

佢就係想分化我地
我地老閪都唔撚割

中共罷明搞9國泰
垃圾香港航空又冇事

佢真係跪都冇計 始終成盤生意 對成個架構都有影響

不過因航咁比支那搞一搞 隨時令因航工會將行動升級 可能仲有利

核彈都不割

堂堂中資公司大大聲響應罷工 到今時今日都冇人提過有問題就知想做鳩因航 想我地同因航割蓆

支持因泰
我要食因卷

唔割
支持太古

香港航空好多人有份罷工同幫手和你飛,公司至少都無阻止,唔好咁講啦

以後出入只搭因航

佢地憑實力拿返空姐呢個名

個問題咪就係港航中資公司都冇事 因航反而比人搞

連我60歲老母唔使我講都知
中共今次趁機搞鳩國泰
連登仔唔會蠢過我老母掛

Exact7ly

Push

唔割

真

全力支持國泰罷飛支國

因航咁大個工會，唔會做得太過分掛

罷飛大陸唔係重點..
最大獲係依家飛出去點都要經過大陸領空呢下仆直..
冇理由搵架飛機飛上大陸撞爆民航局..

推！

個仆街政府一日唔回應 只會越黎越多人受拖累
政府一日唔回應五大訴求 一定唔可以割蓆！

Pish

都盡力幫 唔割

push

仆街既係民航

打死都唔割呀，明明係中共屈尻人在先點解會鬧比人恰果個架

繼續支持國泰！
出到國家級武器，佢真係好難頂到

國泰執左我地以後就要坐香港(支那)航空

不割蓆

點止唔割
搭多啲添

Never割
幫過太多

同意